唔該天水圍嘅大家share呢個口號出去

天水圍狗屋入邊嘅人請注意
你哋已經被市民重重包圍
請你哋立即器械投降
一個一個舉高雙手慢慢行出嚟

如果唔係 我哋會使用更多嘅人嚟包圍你哋

唔該share呢個口號出去

推

推到每次都嗌呢個口號

推啊

捉完小精0,出成身汗,依加去食糖水

十連都嚟

過嚟叫呢個口號

些牙比你啲朋友仔知道

連燈無人㗎？

捉小精靈男女老幼都岩，天耀 同新北江都有糖水食